# Copyright (C) 2021 Changwoo
# This file is distributed under the same license as the Naran Option Editor plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Naran Option Editor 1.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/naran-option-"
"editor\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-18T11:27:06+09:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-18 11:39+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Domain: noe\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/modules/class-noe-admin-menu.php:35
#: includes/modules/class-noe-admin-menu.php:36
msgid "Naran Option Editor"
msgstr "나란 옵션 편집기"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/chwnam/naran-option-editor"
msgstr "https://github.com/chwnam/naran-option-editor"

#. Description of the plugin
msgid "Edit option in the admin screen."
msgstr "관리자 화면에서 옵션을 편집하세요."

#. Author of the plugin
msgid "Changwoo"
msgstr "Changwoo"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://blog.changwoo.pe.kr"
msgstr "https://blog.changwoo.pe.kr"

#: includes/modules/class-noe-admin-menu.php:139
msgid "Option Editor"
msgstr "옵션 편집기"

#: includes/modules/class-noe-admin-menu.php:140
#: templates/admin/prefix-inspector.php:29
msgid "Prefix Inspector"
msgstr "옵션 접두어 분석기"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:43
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:44
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:45
msgid "Check one or more options."
msgstr "하나 이상의 옵션을 체크하세요."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:46
msgid "Are you sure you want to delete this option?"
msgstr "정말로 이 이 옵션을 삭제할까요?"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:47
msgid "Are you sure you want to remove all prefixes?"
msgstr "정말로 모든 접두어를 삭제할까요?"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:48
msgid "The prefix is already added. Please choose another one."
msgstr "접두어가 이미 추가되어 있습니다. 다른 접두어를 선택하세요."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:49
msgid "Are you sure you want to restore option table with the file?"
msgstr "정말로 이 파일로 옵션 테이블을 복구할까요?"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:50
msgid "The option table is restored. The page is now reloaded."
msgstr "옵션 테이블이 복구되었습니다. 페이지를 다시 로드합니다."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:51
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:80
msgid "Error: empty option id"
msgstr "에러: option_id 가 없음"

#. translators: option name
#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:97
msgid "Error: option name `%s` is already exists."
msgstr "에러: 옵션 이름 '%s'가 이미 존재함."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:113
msgid "Option is successfully added."
msgstr "옵션이 성공적으로 추가되었습니다."

#. translators: option name
#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:131
msgid "Error: option `%s` is already exists."
msgstr "에러: 옵션 '%s' 항목은 이미 존재합니다."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:161
msgid "Option is successfully updated."
msgstr "옵션이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:348
msgid "Use mysqli to restore option table with this plugin."
msgstr "이 플러그인으로 테이블을 복원하려면 mysqli를 사용하세요."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:352
msgid "You are not allowed to do this task"
msgstr "당신을 이 작업을 실행할 권한이 없습니다"

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:356
msgid "Backup file not found."
msgstr "백업 파일을 찾을 수 없습니다."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:374
msgid "The file uploaded is not allowed."
msgstr "업로드된 파일은 허용되지 않습니다."

#: includes/modules/class-noe-admin-option-editor.php:382
msgid "A gzipped file is uploaded, but the server cannot decode the file."
msgstr ""
"Gzip 압축된 파일이 업로드되었지만, 서버가 이 파일의 압축을 해제할 수 없습니"
"다."

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:33
msgid "Autoload: yes"
msgstr "자동로드: 예"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:34
msgid "Autoload: no"
msgstr "자동로드: 아니오"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:35
msgid "Autoload: all"
msgstr "자동로드: 모두"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:41
msgid "Prefix Asc."
msgstr "접두어 오름차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:42
msgid "Prefix Desc."
msgstr "접두어 내림차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:43
msgid "Count Asc."
msgstr "갯수 오름차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:44
msgid "Count Desc."
msgstr "갯수 내림차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:45
msgid "Size Asc."
msgstr "크기 오름차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:46
msgid "Size Desc."
msgstr "크기 내림차순"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:52
msgid "Delimiter: _ (underscore)"
msgstr "구분자: _ (밑줄)"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:53
msgid "Delimiter: - (hyphen)"
msgstr "구분자: - (하이픈)"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:59
msgid "Include Core Options"
msgstr "코어 옵션 포함"

#: includes/modules/class-noe-admin-prefix-inspector.php:60
msgid "Exclude Core Options"
msgstr "코어 옵션 제외"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:58
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:59
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:60
msgid "Value"
msgstr "값"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:61
#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:29
#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:47 templates/admin/edit-option.php:75
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:62
#: templates/admin/edit-option.php:90
msgid "Autoload"
msgstr "자동로드"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:63
#: templates/admin/prefix-inspector.php:115
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:255
msgid "[Serialized]"
msgstr "[직렬화됨]"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:275
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:275
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:289
msgid "[Edit...]"
msgstr "[편집...]"

#. translators: "option name"
#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:323
msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 편집"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:324
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. translators: "option name"
#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:330
msgid "Remove &#8220;%s&#8221;"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 제거"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:331
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:345
msgid "Delete Selected"
msgstr "선택한 항목 삭제"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:346
msgid "Edit Descriptions Selected"
msgstr "선택된 항목 설명 편집"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:435
msgid "All"
msgstr "전부"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:443
msgid "Core Options"
msgstr "코어 옵션"

#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:451
msgid "Custom Options"
msgstr "커스텀 옵션"

#. translators: option size
#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:476
msgid "Total option size: %d byte"
msgid_plural "Total option size: %d bytes"
msgstr[0] "총 옵션 크기: %d 바이트"

#. translators: option size in human-friendly style
#: includes/modules/list-tables/class-noe-options-list-table.php:482
msgid "Total: %s, "
msgstr "총 크기: %s, "

#: includes/modules/registerers/class-noe-registerer-meta.php:47
msgid "Each user's prefix filters list."
msgstr "각 사용자의 접두어 필터 목록."

#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:14
msgid "Edit Description"
msgstr "설명 편집하기"

#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:21
msgid "Option Name"
msgstr "옵션 이름"

#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:25
msgid "Option Value"
msgstr "옵션 값"

#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:39
msgid "Bulk Edit Description"
msgstr "일괄 설명 설명 편집하기"

#: templates/admin/edit-desc-dialog.php:43
msgid "Option Name(s)"
msgstr "옵션 이름"

#: templates/admin/edit-option.php:49
msgid "Option name is required."
msgstr "옵션 이름은 필수입니다."

#: templates/admin/edit-option.php:65
msgid "Edit serialized value"
msgstr "직렬화된 값 편집"

#: templates/admin/edit-option.php:68
msgid "Option size"
msgstr "옵션 사이즈"

#: templates/admin/edit-option.php:84
msgid "Some description about this option."
msgstr "이 옵션에 대한 설명란."

#: templates/admin/edit-option.php:98
msgid "Autoload this option."
msgstr "이 옵션은 자동로드 됩니다."

#: templates/admin/edit-option.php:104
msgid "Save Option"
msgstr "옵션 저장"

#: templates/admin/edit-option.php:106
msgid "Back to List"
msgstr "목록으로"

#: templates/admin/edit-option.php:114
msgid "Remove this option."
msgstr "이 옵션 삭제."

#: templates/admin/extra-tablenav.php:23
msgid "Prefix..."
msgstr "접두어..."

#: templates/admin/extra-tablenav.php:26 templates/admin/extra-tablenav.php:30
msgid "Filter by Autoload"
msgstr "자동로드로 필터"

#: templates/admin/extra-tablenav.php:33
msgid "Autoload: Yes"
msgstr "자동로드: 예"

#: templates/admin/extra-tablenav.php:36
msgid "Autoload: No"
msgstr "자동로드: 아니오"

#: templates/admin/extra-tablenav.php:42
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: templates/admin/extra-tablenav.php:53
msgid "Backup Options"
msgstr "옵션을 백업"

#: templates/admin/extra-tablenav.php:58
msgid "Restore Options"
msgstr "옵션 복원하기"

#: templates/admin/list-table.php:22
msgid "Options List"
msgstr "옵션 목록"

#: templates/admin/list-table.php:25
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#. translators: search keyword
#: templates/admin/list-table.php:32
msgid "Search results for: <strong>%s</strong>"
msgstr "다음 검색 결과: <strong>%s</strong>"

#: templates/admin/list-table.php:46
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/admin/prefix-filter.php:27
msgid "Toggle All"
msgstr "모두 토글"

#: templates/admin/prefix-filter.php:59
#: templates/admin/prefix-inspector.php:113
msgid "Prefix"
msgstr "접두어"

#: templates/admin/prefix-filter.php:65
msgid "Remove all prefixes"
msgstr "모든 접두어 제거"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:41
msgid "Delimiter"
msgstr "구분자"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:51
msgid "Filter by autoload"
msgstr "자동로드로 필터"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:62
msgid "Filter by core options"
msgstr "코어 옵션으로 필터"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:73
msgid "Ordering"
msgstr "정렬 방법"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:86
msgid "Min. Count"
msgstr "죄소 갯수"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:93
msgid "Inspect"
msgstr "분석"

#. translators: The number of options.
#: templates/admin/prefix-inspector.php:100
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d개의 항목"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:107
msgid "Prefixes list"
msgstr "접두어 목록"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:114
msgid "Count"
msgstr "갯수"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:116
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:136
msgid "Add to prefixes list"
msgstr "접두어 목록에 추가"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:139
msgid "Removed from prefixes list."
msgstr "접두어 목록에서 제거됨."

#: templates/admin/prefix-inspector.php:145
msgid "Remove from prefixes list"
msgstr "접두어 목록에서 제거"

#: templates/admin/prefix-inspector.php:148
msgid "Added to prefixes list."
msgstr "접두어 목록에 추가됨."

#: templates/admin/prefix-inspector.php:155
msgid "No results."
msgstr "결과 없음."

#~ msgid "Add to Filter List"
#~ msgstr "필터 목록에 추가"

#~ msgid "Remove from Filter List"
#~ msgstr "접두어 목록에서 제거"
